冬天真係唔可以冇左譚囝

同意

其實四季都唔可以

食辣野驅寒

狗肉先係

留比泥妖打飛機

春天酸辣,夏天蕃茄湯,秋天10小,冬天3小

3小咁渣
最低限度小辣

三酸屌打哂其他湯底

啱啱吃咗個清湯

渣ga

狗入得譚仔架咩

大家食J

成班係度討論餿水

唔食乂辣抵你地cow唔到女

南記

我十小都覺得辣